其實利物浦落得如此下場算唔算抵死？

算

學隔離po再自問自答好唔好玩

收爹啦你老母
日撚日係度燈燈燈

佢威足成季

橙無人理